機場外判清潔工中招，機管局隱瞞疫情！（未fc）

屋企人係機場做野，佢話有清潔工中肺炎，但係機管局驚要封機場，所以隱瞞疫情，未fc！有冇人知？

Airline 員工未示唔知

其實就算公布都唔會封機場

35宗感染源頭未明個案中，包括油麻地真光女子中學一名16歲女學生，她曾回校考試，衛生防護中心將展開個案追蹤。亦有一名在尖沙咀唱歌的61歲男歌手、油麻地一名42歲男小販、一名在機場客運大樓洗手間清潔的71歲男子、小西灣南灣廣場一名50歲女售貨員，以及一名海關關員及他的太太都確診。

原文網址：

新聞都講左啦

其實邊有得隱瞞

但未確診唔通唱通街, 機管局都未必直接聯絡到個工人
最多要求加強消毒

機管局有禁制令禁止干擾機場正常使用 依家「武漢病毒」故意干擾緊機場 警慌可以用刑事藐視法庭去機場拉「武漢病毒」未??

以我所知海港城都岀左幾張通告講某幾間店既員工確診但新聞都無講，淨係講海港城shake shack同city’super cookedDeli